一人一個最撚唔make sense既撐中理由

飲東江水 食大陸菜 食大陸豬

數典忘宗、你寫中文、人走地留

Sor,數典忘祖先啱

我淨係想搵錢,香港會點都唔關我事,我唔care
一個濕鳩同事真人諗法

中國人沙士個陣幫香港

呢個都唔算唔MAKE SENSE,有D人真係打算走

上面果個中國人沙士個陣幫香港就真係唔MAKE SENSE喇

香港收皮哪有錢?
根本性問題,望一個地方死係為咗有錢搵?
而唔係望佢經濟起飛有錢搵嘅

如果香港無錢,佢地都會走晒

美國佬搞事